呢排喺reddit 同twitter 鬧中國總會有西人屌返你轉頭，想問下外國巴絲而家左膠係咪已經全面取代racist?

屌你老母D西人覺得馬雲捐野做得好過美國總統，中國賣野俾意大利講到送咁，又話有愛有盛，仲勁多人玩抖音

班死左膠連講事實都話racist
又話咩而家唔係追究責任嘅時候真係痴撚線

現實係咪都係左膠當道

可能係5毛用鬼佬acc姐

咁撚多五毛
但D反應好撚真下

好多藍鬼

：錯的不是支那人，是病毒

佢地真係蠢架屌
唔知中共有幾黑暗

有五毛ac

咩大家要團結
大家都係地球人

我估真左膠都唔少

好多鬼佬係好撚蠢，應該捉呢d人去幫習大大奶袋底

係極多 五毛左膠一唱一和 世界極權統治不遠矣

左膠超撚on9
都死到臨頭

好撚多五毛帶風向+好撚多真心膠
同連登一樣

個人覺得一半半 睇侵選到都知右翼抬緊頭
如果死多d人可能右翼更壯大
睇鬼佬屌左膠都屌得好勁
"wuhan is a race?"
"CNN之前咪又係叫wuhan virus"
巴打可以周圍去subtle地撥下火
足籃網F1賽事全面cancel 鬼佬已經屌嘥鬼
ET馬雲單野可以講返之前全世界捐野比支國 有幾多比red cross china扣起咗
jack ma = CCP 支國根本無民企

好多五毛
好多海外支那人
同一個post /coronavirus同/china_flu完全唔同

/coronavirus係China propaganda
都留言top幾個一睇下佢地舊留言都係支那人

這個post個mod就話好多人report
應該有大量支那狗

有post整合左係支那流出病毒
仲話reddit有 censored

唔多左翼前排就唔會咁多外國人關注香港啦
右翼得鬼閒理你

未必全部係五毛, 但係一定有五毛帶風向, 情況就好似呢度咁, 不過呢度容易俾人拆穿

搵個藉口屌下姐

試下品蔥啲快速主義？扮中國人笑鳩鬼佬咁樣

唔係全部都海量 維穩支出多過軍費

可以主力屌中國政府隱藏疫情
班左膠好on9 屌中國人唔得屌中共就得
不過我都見有好多鬼佬都清醒嘅
一半半啦 可能比5毛又帶下風向咁 所以我哋要上去留多啲言以正視聽
貼埋意大利人屌中共明明係要錢買但講到話捐嘅link 比佢哋聽

1⃣️毛